點解要有打丁依樣野

一日打一次會唔會死。。

暫時連續三個月日日打
最高記錄一個禮拜唔打
丁齡：6年

試下做運動消耗下啲精力，一日一次真係傷
攰到唔想打就岩
或者搵第二啲野分散下注意力

因為你溝唔到女

Ching一日一次真係過分左啲
一個禮拜一次好啦